牛牛威左成個月 終於到淡友出黎

睇你仲有咩利好消息

一陣連登班燈神入曬淡倉

連登仔只跟贏果邊

叫冇事果班大牛友，我係你就即清倉，聽晚美國溶斷都似

連登仔睇淡 即係未死得住 繼續持倉

要睇連登指數

聽日又升

加左LA。

牛牛威左成個月，終於出現雙高線準備熊市

真正內行的股票手牛熊都係會賺ge＿

貨已入強手

大戶呃貨姐 呃夠就爆升